覺不覺天氣降得個幾度 啲男人就著曬長袖好撚渣

Pussy

樓主好型

得啦 你最撚勁啦肥閪

覺不覺天氣升幾度都好 啲女人無個敢赤膊出街

唔覺

樓主冬天祼跑仲撚型

好撚凍呀我

樓豬 死肥豬咁多脂肪點會凍

沖涼之前自己照下鏡睇下邊個pussy

難得天氣有幾日凍可以著下型衫，係咪唔撚得啊

你啲短袖係柒嘅？

我短袖係著純色，太悶，著下有Layer嘅衫係咪唔得啊？肥婆

沖開冰水涼

你一定好型 可唔可以放上嚟教我襯衫

天氣好凍，我而家已經要著羊毛冷衫

教黎都無用你咁多脂肪保暖

我屌你老母啊！

pussy

手指咬出唔咬入 屌你

無錯，我係一個死虧佬

咁係幾好笑

u ho q